啱啱打完J好後悔啊～

聽朝又起唔到身

打通頂

會唔會咁誇張呀 唔係打完好訓啲架咩

me2唔知聽日會訓到幾點呢

辣殺

渣ga